有冇人幫下手為ibanker爭取加人工

其實佢地好慘
一日做咁多個鐘
真係好辛苦
又大壓力
應該請多d人 同埋加人工慰勞下佢地

想知有邊間ibank係請唔夠人去做野
我即刻去in

樓主失蹤？ 駁唔到就潛

曲到直